條女話600蚊1Q,事後我比印尼盾,告唔告得我入?

係佢冇話用咩貨幣交收,咁我自然覺得用印尼盾比,無問題

叫雞都要諗縮數

比人打者

me2 你

用大富翁個啲阿笨

仆街肉金都呃

我有個fd陽痿，佢都係成日諗呢d

好簡單姐
你俾人告個陣你能夠講到個說服到法官既理由咪得

個比喻錯曬
完全唔同性質喎

如果隻雞係印尼妹就得

印尼盾係咪唔係用蚊做單位 就好似泰珠用匹咁
所以應該係冇得拗 ？

即係捉600隻蚊比佢就岩？

條女報警你就會俾人入詐騙
到時你慢慢同個官解釋

條女係咪咁嘅樣？

你必需提出有咩原因令你覺得單交易係用緊印尼盾為貨幣單位

600蚊可以係美金

應該唔會接納
因為正常係用當地既流通貨幣做交易

利申認真撚

你口頭協議無特別講明
預設梗係本地貨幣做單位啦

你上到庭個官都係咁理解

ok

告唔入
有白卡大晒

個官信你咪得囉

告得入，因為只會告你強姦

佢話標錯價就okay

敗訴個官會罰你俾美金

俾人打完要你俾英鎊

睇佢係邊到人 印尼人就俾印尼盾 香港人就俾港紙

條女3,4點標錯價 你睇下幾多雞蟲追住屌

又1個child登仔.....

可以呀 同個官講
不過到時都唔會重點討論價錢
而係你點解要強姦

你係香港叫雞，無講明梗係比港幣啦 ...

你老細出糧比你 ...又係咪可以出印尼盾比你 ..

肉金都諗縮數，返屋企打飛機啦 ...唔駛錢架

告得入，法定貨幣

你唔好俾溪錢 on99 係咪覺得自己好撚好笑啊 屌你家母

600港紙都嫌貴學咩人叫雞

叫雞又唔夠錢 仲打鳩個鳳姐

好重口味

民事既野
睇個官信唔信9你啫
你話係香港用津巴布偉幣都得

蚊指美金，
600印尼盾叫600盾

印尼妺？

比人打到陽痿 以後慳返唔少錢
你都係想我咁講

我係你就捉夠600隻蚊俾佢

比人告強姦

對方係印印嘅話可能有得9up嘅

Void contract, 告唔入

得呀，你咪同個官解釋囉
弱智仔

垃圾雞蟲，
叫雞都要諗縮數
等全家生性病啦你

第一點解你唔比美金 而家比印尼盾
第二 你去買野 會唔會比印尼盾
第三 你無錢就味撚叫 食霸王雞 正垃圾

屌你老母 血汗聲都呃

法官會考慮使用場景
係香港默認用港幣
你用印尼盾比又冇事先講明=欺炸啦

#metoo

咁如果喺印尼叫隻香港雞
咁隻雞又有留意，話收600
咁又得唔得呢

600蚊都比唔起 唔好話自己係連登仔 好撚失禮

同豐澤苦主一樣

冇留意

無事的 你快啲去試下

你唔俾都告你唔入

因住落唔到樓

佢應該告你唔入或者唔會告你,但你個樣會貼到周圍都係

你同個官解釋點解強姦人囉

你倆條戇尻都身處香港而且對談中都冇講明指定貨幣噉即係一定係講緊港幣㗎啦... 噉你話呢？

叫雞錢都呃，我咒你含家產，不得好死，死後落地獄受盡輪迴折磨

咁如果去叫雞叫中隻俄妹，假設1200，事後我用1200盧布找數，有無犯法?

一定入強姦, 你地嘅DEAL係1Q, 佢話佢1Q定義係插1下, 你其他果D係佢唔同意, 所以告你強姦

勞資糾紛 之後告你強姦 到時打起官司都唔止六舊

告得入都九成

一係盾唔係法定流通貨幣
而樓主一早有者係有預謀欺騙
被反告一條罪都得

二係匯率
估你都係比600盾
除非自認弱智
咁既情況唔認罪九成激嬲法官

咪睇個官覺得條女值hkd 600 定600 印尼盾囉

驚你連青樓都出唔到喎
仲諗會唔會告得入?

要睇間房係咩國家注冊

樓主cheap到無下限

樓主唔夠錢就叫返$380算啦

metoo

放過隻雞啦

可以啊 不過俾睇場打到仆街唔好喊

On9

條女會屈你老強

如果你地喺印尼交易咪得

關鍵隻雞係咪印印

條女話600歐羅呀

你老細表示多謝你呢個建議

cheap撚到，人哋啲辛苦錢都呃

你都加左“隻”字啦。

冇錢就打飛機啦

返去話俾佢同鄉知

大把人唔比錢添啦 告你唔入既
放馬去試

你可以試下
但萬一打輸咗罪名等同強姦
一定判幾年

你做清潔既老闆出7000蚊既印尼劍比你得唔得？

告唔入，樓主快啲去馬啦

仆街雞嘅錢都呃

條女話陪你篤波篤一q
唔包屌西 告你強姦ok?

叫印印咪得

你唔俾美金？

遲d佢metoo你就仆街

話明600隻蚊！吿9硬你！必入添啦！

600隻蚊呀嘛

咪咁小學雞啦